% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = de_DE_frami
\documentclass[10pt,titlepage,a4paper]{article}

% Encoding, Languagesetting
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{csquotes}

% Pagesetup und Formatierungen 
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr} 
\usepackage{microtype}
\setlength{\parindent}{0em} %Kein Einrücken bei neuem Absatz

% Formatierung, Hervorhebungen, intelligentes Underline
\usepackage{soul}

% Customizing enumerate 
\usepackage{enumerate}



\usepackage{icomma} % Komma als Dezimaltrenner, Punkt als Tsd. Trenner (dt. Nomenklatur) 
\usepackage{siunitx} % si-Einheiten + Formatierung
\sisetup{
	locale = DE
	,list-final-separator = { und }
	,list-separator ={; }
	,range-phrase = { - }
	,per-mode=fraction
	,fraction-function=\tfrac} % siunitx-Package einstellen auf D-Land

% tikz (ist kein Zeichenprogramm) und pgfplots
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgf}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{grafiken/}}


\pgfplotsset{compat=newest} % recommended as of Pgfplots 1.3
\usepgfplotslibrary{units} % automatisches Skalieren und Anpassen Werte/Einheiten in plots

%externes Erzeugen/Auslagern von tikz-Grafiken (erfordert den mit prefix angegebenen Unterordner)
\usepgfplotslibrary{external} 
\tikzexternalize[prefix=tikz-externalized/]
\graphicspath{{../grafiken/}}

% Fuer matlab2tikz - Bilder / allgemein  
\newlength{\figureheight}
\newlength{\figurewidth}

% Mathepackages 
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}

% Schoene Tabellen 
\usepackage{booktabs}
\usepackage{array}

% Bessere Formatierung von Objektbeschriftungen + seitliche Beschriftung 
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\expandafter\def\csname ver@subfig.sty\endcsname{} % Kompatibilitaet svg mit subcaption
\usepackage{svg}
\usepackage{sidecap}
\captionsetup{width=0.8\textwidth} %Allgemeine max. Breite fuer Beschriftungen


% Formatierung URLs, Ermoeglichen interner PDF-Links 
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}

% Promille Zeichen  
\usepackage{wasysym}

\usepackage{isotope}

% BibLatex Referenzen und Stil
%\usepackage[citestyle=numeric,backend=biber,style=numeric]{biblatex} %"biber" als Backend
% Quellendatei
%\addbibresource{todo.bib}

% Custom Commands 
% Roman Ziffern (gross)
\newcommand{\RNum}[1]{\uppercase\expandafter{\romannumeral #1\relax}}
% non italic 'd' for differentials, integrals, ...
\newcommand{\D}{\mathrm{d}}
	
	
\newcommand{\Experiment}{Kernphysikalisches Kompaktpraktikum an der Rosenau}
\newcommand{\Betreuer}{R. Meier, S. Diebold}
\newcommand{\Author}{S. Göggelmann, J. Hampp, \newline U. Hiemer, F. Vögele} %Ff. Autor zwangsweisse zuletzt
\newcommand{\GroupNr}{1}
\newcommand{\AuthorsMarked}{\Author\thinspace}
\newcommand{\Version}{1}
\newcommand{\Versuchsdatum}{März und April 2015}

% start: Titelseite, Kopf-/Fusszeile 
\author{\Author} 
\newcommand{\TitleMain}{Physikalisches Praktikum}
\newcommand{\University}{Universität Tübingen}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\lhead{\small{\leftmark}}
\chead{}
\rhead{\small{\Experiment}}
\lfoot{\small{\Author}}
\cfoot{}
\rfoot{\small{Seite \thepage }}
% end: Titelseite, Kopf-/Fusszeile 

\begin{document}

% Titelseite einbinden und erstellen
\input{titlepage.tex}
\setcounter{page}{2}

% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
\clearpage


\include{section-einfuehrung}

\include{section-materialien-geraete}

\include{section-strukturaufklaerung}

\include{section-rutherford-backscattering}

\section{Szintillationsdetektoren}

\include{section-neutronenaktivierung}

\newpage
\appendix

\include{appendix-materialien}


\begin{thebibliography}{999}
\bibitem {wiki_vdg_skizze} \url{http://de.wikipedia.org/w/index.php?title=Datei:Schematik_van_de_graaff_
beschleuniger.png&filetimestamp=20050717105517&}, entnommen am 28.3.2015
\bibitem {SPS} \url{http://th.physik.uni-frankfurt.de/~maruhn/Mechanik1/WS17.pdf}, entnommen am 1.4.2015
\bibitem [Neuert] {Neuert} H. Neuert, Kernphysikalische Meßverfahren, Verlag G. Braun Karlsruhe, 1966
\bibitem [Reinhardt] {Reinhardt} Hugo Reinhardt, Quantenmechanik 2, Oldenbourg Verlag München 2013
\end{thebibliography}

\end{document}